如政府應承曬五大訴求

就算你應曬五大訴求 我走左嘅手足都係唔會返返來我一世都唔會原諒你

原來死線係10月1號！

光復香港 時代革命

[